無CUT線嘅情況下電話會響幾多次？

8

啱啱計左又真係8下喎，但可能佢都係特登唔聽呢。

咁咪算